HKCC 2019-20 討論區 [2] 繼續反送中

有冇人知咩料
time ticket 無啦啦咁樣 又唔比add/drop

有冇人SHDH2043想換班？

1024 定 1019 好d？

有用連結
HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽

校園類
HHB: 紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design嘅home campus
最近港鐵站: 黃埔/紅磡

WK: 西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅home campus
最近港鐵站: 油麻地/奧運

Shuttle: 來往WK-PolyU本部-HHB嘅穿梭巴士，Express為不經PolyU本部嘅班次

myHKCC: 紀錄大量資料，睇GPA，reg科，聯絡資訊都係度改

CARES: Co-curricular Activities Registration System嘅意思，係用嚟報義工/talk/課外活動嘅System；讀HM要報Hotel Stay都係到報

Moodle: 用嚟download lecture notes，入面有link連去past paper database

圖書館/拉巴:
WK拉巴入口同counter位於N5
5樓有電腦同printer
4樓入面有間電腦房，電腦房出面好多圓枱同玻璃房
6樓係藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有玻璃房、電腦同大量自修用座位比你用，玻璃房用嚟傾project，每間玻璃房都有電腦同圓枱

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓有電腦同printer，玻璃房位於圖書館入口外面
9樓係藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦、大量自修用座位比你用
*Exam period星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放
*HKCC學生亦可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館

網吧: 即學生電腦中心，位於WK S5及HHB11樓，提供電腦以及printer、notebook同iPad租借服務、並設有printing quota增值機
*每一學年免費refresh 2,000 quota，幾多quota都係只會補充到2,000

Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK hall設於SUG、HHB hall設於1樓，可以利用上面booking網址book場

鏡房: 舞蹈室，設於WK NUG及HHB2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 即24小時開放嘅明日課室，位於WK S2同HHB UG；入面有好多張備有差座嘅六角枱 (雖然好似好啱傾project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，好少人係度傾project)
*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

Cafe: 即Pacific Coffee，位於WK S3及HHB4樓；同位置設有7-ELEVEN

獸醫: 學生保健中心，位於WK NLG及HHB LG $15睇1次醫生 不過d藥廢的

HKCCSU Office: 學生會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

嫂房: 屬會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

學術類
Sem: Semester，即係學期；1個學年總共有3個Sem
Sem 1: 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2: 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term: 6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 通常上兩粒鐘，某啲科要上三粒鐘

Tutorial: 做exercise同review返lecture講過嘅嘢，同時都係做presentation嘅堂嚟，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你個科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term: 通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂: 上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂，通常Sit得都係唔得閒上自己個時間、一係你個lecturer太廢

Day-off: 星期一至五其中一日無堂叫1日day-off、2日叫2日day-off，1日day-off唔難整出嚟

Grade: 每一科嘅成績咁解，A=4.0 B=3.0 C=2.0 D=1.0；HKCC嘅sub-grade得plus，冇Minus，而plus= 0.5，所以每一科最高嘅Grade係4.5，某D科係唔會派A+例如英文

GPA: Grade Point Average，係由你嗰個sem讀嘅每一科嘅grade加埋除返你嗰個sem讀嘅科目數量計出嚟

CGPA: Cumulative Grade Point Average，累積咁多科嘅GPA

Credit: 學分，HKCC所有科都係3個cre；1個sem大概讀15個cre，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，HKCC學生一定要係5個類別入面讀至少4個類別嘅科先可以畢業；GE科有quota限制每科人數

DS Subject: 你個division嘅科，例如Science Program要讀返嘅science科

Reg科: 每個sem嘅Week 6去揀下一個sem嘅科目

AddDrop: 用嚟揀timeslot揀老師揀科嘅，因為每一個lecturer嘅vacancy有限所以要鬥快reg入去你想入個班，每個sem嘅頭2個禮拜你都會見到成堆人係網吧不斷refresh vacancy，通常Year-2先要透過AddDrop揀科去換走唔想要嘅科
*新生第一個Sem係冇得AddDrop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism嘅工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour: 每個老師每個禮拜會有3粒鐘坐係自己office，你可以問書、舉報freerider、同佢吹水等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請收集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade嘅lecturer HKCC好少killer (Helen Yeh係個好lecturer)

Deadline Fighter: 每樣嘢都要接近deadline先做嘅人(例如聽日交project今日先開始做)

校園組織類及其他
CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，紀錄你參加過嘅HKCC活動，唔係所有活動都會落CAT，HKCC有獎學金比儲CAT嘅人

CFM: 校園設施管理處設於WK SLG及HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO: CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK: 詢問處，亦都係校務處，多數係度交文件，關於academic嘅嘢都係度處理，位於WK N2同HHB UG

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

Personal Growth CANNA定KAM SHU LO好

想入fm

屌 屬於我嘅vacancy比人拎走左

有無人想放SHDH2043 有意留tg

SHDH 2043 有冇102B 可放

未交學費？

pfp A03D 想轉 A03A
1106中文A05轉A32
有意者pm

交左, 之前睇明明仲寫 2019-8-29 1400-1445

personal growth Ruby Ho點睇

hkccit

831 遮打見 901 機場見

food hygiene 103求轉101D

有冇巴打放SEHH2246 102 C or D

過咗今日個add drop time slot之後係咪就要等之後全部人都可以add drop嗰個week?

Physics I 求 101B to 101A

有冇人想放 SHDH 2043
想由 SHDH2026 換 SHDH 2043

Gender 101C轉101A

我上個sem都係咁 你cap圖send比hkcc office

ccoffice@hkcc-polyu.edu.hk 呢個?

Send 完之後會補返？

LCH1106 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS (PUTONGHUA VERSION) 求107 to 120
SHDH1017 INTRODUCTION TO PSYCHOLOGY 求102B

107-120係好lecture?

下次add drop time allocation係幾時？

其實都無得補
咩位都無曬啦

我簡時間炸. 都add drop唔到. 想要既時間都0v

92罷課去中大百萬大道

整好會send email 話補返比你 個陣我係返IK問 2點幾send email 佢好快覆我話補3點幾比我 但我返緊屋企無睇email 錯過咗第一日add drop

求SHDH3106 104A 轉去102C

今年係咪冇搞 O camp ?

Value and Ethic in daily life其實伏唔伏？

個timetable真係戇鳩
搞到而家全部要人手入
冇得用timetable generator

social development in china Sylvia Ng好唔好

跟住係咪就要等所有人都可以add drop嗰個禮拜?

sylvia 好 但比分唔算好

今年點整個ttb落google calendar 到

你本身SHDH1017係咩班？

想問下多啲人 CCT Brian luk o唔ok

我add 1017阿.本身冇

係咪有好多group project同assignment要做

新嘅subject code好每AV番號

我都係要add 1017，本身冇
方便留個tg嗎？心很害怕搞唔掂🤦🏻‍♀️

唔係有2日係45min咩

唔知點解過左自己個add drop time我都可以add drop緊

你簡第科啦 1017成堆killer我係要retake先要簡

嘈到仆街

我都係要retake

SEHH1008 Mathematics and statistics for college students A01A調A03A/B

SHDH1002 Personal growth A01調A05

有冇人可以同我調😭😭😭😭🥺🥺🥺🥺🥺

想問drop左科咁啲錢會退返？

準備入黎讀IT既新生可以入黎傾下計
有大量已grad同未grad師兄師姐比d讀書方法你
亦都有好多新生陪你一齊讀書

BHMH2160 Nego 求A01A

sem中會比番

發覺如果你過左自己add drop個時間，而仲係add drop個個介面
佢係唔會彈你出去 係咁比你refresh
岩岩試過

求BHMH2119 Housekeeping A03D>A01B

LCS3175 (109) 求轉 (110)
SEHS4605 (101C) 求轉 (101B)

A&P痴線到0 vacancy

全部 0 0 0 0 0 0 0 0

SHDH2201 CHINESE FAMILY & CULTURE
A03C 求 A02C / A01C

LCH1106 Chinese Communication For College Students (Putonghua)

A29求轉A18

有冇人放Venue Operation A02A

過6點自己睇

year1第一個sem都冇得調
點會有位

同問聽日仲有冇得reg

屌我retake 都簡唔到1017
0 Vacancy

SHDH3106 Social Research 求101B->104A
LCH1106 Commu chin (PTH) 求106->107
有無人可調

求SEHH2242 OBJECT ORIENTED PROGRAMMING 101A
唔係就天地六個鐘呀救命

哈。。。不如開個retake tg gp？

痴線，Chinese family and culture長期vacancy 0

唔小心drop左，得返四科點算

set preference list

就算你宜家打電話番學校問。。我覺得佢都會只係叫你set preference...

cct ok嘅就去讀 workload唔算大

想add fm 全部都係0

Raymond bb

其實讀academic English洗唔洗用書？
如果要嘅話我跟CC買算
利申:FM JJ唔知道
五大訴求 缺一不可

push

要
咦 封面轉左🤗

Raymond 個兩班應該俾BM 學生霸哂😛😛😘

是但一班都冇

佢小班尼架
得2個tutorial group

好彩之前一早簡左唔洗同人爭
自動有Raymond

或者 A05ABC / A04ABC都得

我係想add fm都冇位 Raymond更加冇可能

yr1 咁快讀

set 左
但如果我想add個科冇位咪玩完

BHMH2111 Cost Accounting A02C 求換 A02A/B

咁你下sem讀6科啦。。。

Add其他科啦

頭先我都唔小心DROP左 好彩即刻ADD返 但個時間柒左好多

讀event必修黎喎
利伸event

有冇其他event好讀嘅科推薦

OOP 101啲時間真係好撚閪
B同C可以差成兩個鐘
我依家都天地六個鐘呀

MO-Dr Ted Poon

Academic English(Business)I-Ms Yin Shan Yuen

Mathematic and statistics for college student-Dr Francis Tong

Financial Accounting-Ms Sherry Leung

求評

有咩科推介好絕望啊

SEHH2241 discrete structures 101c求101d

cct c+ value a

中文1106 A17求換A30

Front office operation A02B 求 A01D🙏🏻
Chinese and western culture A01B 求A02A🙏🏻
Housekeeping operation A02D 求A04A🙏🏻

求好心人 祝過三爆四

推

請問AE同EAS有咩分別

A05A 換 A02C A02D

兩本都要買，最好唔好買舊書，因為今年轉左封面，唔知內容有冇轉到

AE拿2先要讀
有4個credit

lm

今日adddrop完下次係咪要等到9月8號

A05B 換A01CD/A02AB

聽日仲有45min

唔係 你宜家已經可以上去睇新嘅時間

咩情況下要用set preference？

想問subject preference 其實係咪冇野用

有幾多人真係成功到

Ted poon ok幾好人

想問個locker係唔係畢業前都係同一個人用？定係每年重新分配位置？

係

用2年

matching幾時出result

出咗unsuccessful

Unsuccessful

cc冇人搞罷課

求有人放
BHMH2002 A03B
LCH1019 A03

罷課留起屋企add drop

year2係咪冇得申請

次次都唔得 咁多人想轉科都轉唔到

chinese commu有冇手鬆又OK嘅lecturer
thx好人一生平安

有冇人可以同我換Compensation A02B去A02C

究竟preference 係點分

聽過有人係同一個 lecturer 換 group 換到
其他就唔知

Into to marketing既Gordon Ip好唔好？

1050多唔多機有pass retake

Intro*

我都係想換tut grp咋
點解這些機會⋯

都要有位剩先得㗎嘛
次次都係 0 0 0 0 0 㗎啦

即係可以用preference舊嘢嚟換group?

Preference drop 一科再 add 另一科都得啦
唔止轉 tutorial group 嘅
但前提係你想轉嘅班有位
所以成功率係趨近 0

1102 HOTEL OPERATIONS
2005 ORGANISATIONAL BEHAVIOUR
2134 TOURISM AND TRANSPORT
2148 SERVICE MARKETING

跪求推薦 好迷惘呀

中傳 a36求a18
Nego a05b求a03c/d

希望有好心人個ttb真係好樣衰
萬分感激

有冇人知logic and reasoning sem4開唔開

要兩個人想換既一樣

mo本書洗唔洗買？

唔使

上堂淨係用notes？

Yes

好，唔該

18/19 sem 2 有開
我估 19/20 sem 2 都應該開

教的唔好？

thx

Linguistics 洗唔洗買書？

想問係邊個位add得返？都係subject preference個到？定add/drop？

有無人試過喺secret換到

明白，唔該

1102 Jamie Lo 必reg

有冇人讀過2053 Chinese management wisdom
上網睇 冇乜資料

我係第一輪 add drop 嗰陣keep住有位

英文一定要

去中大百萬大道集會
嗰度有Wi-Fi

唔使估下 check 下email check subject offering list

想問各位 有冇人好似我咁 drop咗科DS elective但add唔返DS elective ，個系統只係得GE(cluster A-E 同China related subject)
但sem3一定要有一科DS elective
我可以點做?
希望各位巴打絲打可以解答到我呢個問題
祝大家sem3過3爆4

要轉？

想轉group

你想轉咩啊 me want A01A toA01C

喺Add subject果個框既All下面
你細心啲睇 其實GE同DS科撈埋一齊
無事既

我都add到DS elective喎
佢分類個到無得揀DS
要自己手動慢慢碌落去搵

定係你個野壞左啊

主要係講中國古籍點樣套落商業管理 點樣運用呢啲理念去管理公司同下屬 同埋好嘅管理層應該係點之類嘅野 有名你叫中國式管理智慧

LCH1106中文 A14求轉A16 都係維玉

[quote][quote]IA Jaclyn YU
ADVERTISING AND PROMOTION JACK chow
CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS (PUTONGHUA VERSION). Ms Catherine CHENG
COST ACCOUNTING Ms Edith CHAN
BUSINESS ECONOMICS Dr June FUNG
PERSONAL FINANCIAL PLANNING Dr Jandia POON

同埋想問今個sem 讀唔讀fm 好?

求評 祝ching過三爆四

想問一下如果想retake返sem1嘅科 可唔可以就咁add嗰科落去

同問 DS嘅話係咪無得就咁add

肥咗嘅話好似係自己add
如果係合格咗嘅科要add drop period內去kiosk交表先得

有冇人講吓 ben kf wong 有幾伏
想衡量吓值唔值得拎日dayoff

managing organization dr Matthew chow
finance accounting mr James chow
English for academic studies (business ) dr wience lai
information technology for business mr David ma
mathematics and statistics for college student dr elegance
求評 祝爆4

C+ source你要就去啦

點睇working with individual and families

請問有冇人讀過grammar in context?

有冇人今日可以放LCH1106 A01😭😭

A01C OK?

同問

真？？？？又話伏

2005 有咩推介 得Doreen 一個
Btw E一科係要背哂全部note

真係冇啦！！！

一起身見到又係全0 都係繼續瞓算啦

SHDH1022 Personal Growth and Development
A01想調A05😭😭😭😭
有冇人可以同我調😭😭😭
祝你過3爆4😭😭😭🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️

SEHH 2239 Data Structures 102A求102B

姐係唔係直接f 係出c 出d嗰啲就合格？

Sehh2241 Discrete structure 101d求101B
Shdh1022 personal growth 102a 求 shdh2043 101A/102B
Btw其實係咪喺subject preference度換 唔太識

#92罷課 #罷課集會
✅九二集會詳情確定！罷課的同學看過來👀

「籌備平台」今日收到警方對罷課集會批出「不反對通知書」，終於可以同大家公佈有關集會的確切資訊啦💪

集會地點1️⃣ #愛丁堡廣場
時間：10:30 - 17:00
呼籲港九區中學生前來！
📄已獲批不反對通知書

集會地點2️⃣ #中文大學百萬大道
時間：15:30-17:00
呼籲新界區中學生前來！
🎓由大專學界籌辦，大專生中學生一同參與

—————————
📱TG subscibe 更多9月中學生大罷課資訊發佈👇

Chinese family 有冇人要a01c 想轉a04是但一組

SHDH3106 Intro to social research 101B求102A-C
LCH1106 中文 (普通話ver) 116求104 // 106

Nego 有冇人係A02D 我係A01A

點解OOP 101都仲係全0
我唔要六個鐘天地呀

又改一改個封面 btw 我上年新書 放俾你你要唔要

輕輕一推

Sherry Leung 係大獎 Ted Poon都Ok

推我都想咁調

2005好似唔錯

add drop god

想問下邊到搵?我check email搵唔到

E-mail is study pattern and consultation hours ...

睇過 開

SHDH3106 INTRODUCTION TO SOCIAL RESEARCH

102A 求103A

有無人2201 FAMILY CULTURE A01任何一班想去 A02B 可以同我交換

101B 得唔得?求求你 真心

SEHH2254 101c想轉101a
LCH1019 101想轉103

sem 3 讀6科定 sem 4讀6科好

點解想sem3讀6科? 拉高gpa?

有冇人 LCH1106 想101/105/111 轉106

CC學生有冇得用poly泳池？

LCH1106 106求107
SHDH3106 101B求102C

Add drop god

擺明有科F左

SHDH2049 101A求 103

Financial management 想a05b 轉 a04b 都係Raymond

有冇放LCH1106 A01 /A14

求有好心人士放出PolyU Speed
LCS3175 (108) EFFECTIVE PROFESSIONAL COMMUNICATION IN ENGLISH0
我原本係 LCS3175 (109)
可以嘅巴絲打唔該TG我: @tuenwaishing

唔識Add Drop 嘅都可以搵我!!

本身A33

F咗 psycho

有103A啦

有冇人知SHDH2052係讀乜？tutor係唔係killer?讀呢一課輕唔輕鬆？

求personal financial planning a02c

求A&p a02b

一陣3點😭

男
All>>Janson>>>>>>>>>>> Louis

靚女
Louis >>>>>>>All

同求我b-d 都得

有都冇用. 我仲有2科冇

Male
Jason>>>>>>>>>Louis

GP PJ
成組男：B
隔離男靚女mix : B+

做pj要搵女女一齊

咁我又唔知D野幾多分 但佢對女明顯客氣D同多D笑容

求LCH1106 Chinese communication A29𨍭A20

Present 質詢環節會幫女女幫到出晒面

Indicate preference

Personal financial planning 用A03c換A02c

FM Dr Pauline HO
Japanese1 Mr Chi-kin CHAN
求評唔見有人講過
祝人人有offer

有講過啦 fm有raymond就佢 無就sit佢

Raymond 今年細班
所以lecture唔系用lecture hall
係普通既房
所以大家可能冇位😂😂

2138 用A01C換A01A

raymond 都冇位

禁足45MIN都無位

真

A&P a02c求a01c

1003 A15
求A16
都係choi wai-yuk

12點add drop到依家都未全部有位

1106 A20換A18
都係 catherine

Eas Hazal WONG
Soci Square HO
Psy Kent LAM
Stat Wai-tung HO
Selfun Ruby HO
求評價
利申 絲打

訂咗了 btw唔該哂

Push

我02a 想要你個02c

Jamie會係mt前同你溫書 比你溫書
做project consult佢d意見好有用
人又 nice

A01c但想要a02b

有冇巴絲可以評價下 Personal growth and development
Mr Kam shu Lo 定 Ms Canna Chan好？thx

撞時間

有冇人consumer behavior 可以放個A01a出黎

A&P A02B求A05A/B

中西溝A02D想轉 A02A/B

A&P兩日都冇郁過vacancy0

Housekeeping a02a想轉a01c/d

Nego A05b求轉A07a

A02D想要A02C

Square

1106 A17求A30

但jack chow好？聽人講killer

2119 Housekeeping A03D求轉A01B
2116 Front Office A04A求轉A02C/D

Me2
所以想問Amos CHOY點呀 我硬食
又唔知其他DS科點樣

岩岩見過一次A05B想要02B
你幾點reg架Ching

咪亂放流料啦仆街

CC派咗A02B俾我不過想轉靚啲嘅時間
我要A05A/B啊

求 1106 A11

冇追po?......

推一推

的確見過人地話佢少kill，但想同fd做project啊

Nego A04D求A03C

Jap 1 Mr Chan正呀

Push
另外LCH1106Kong-suet Fu係唔係killer?教得好唔好？

HOUSEKEEPING A01C求轉A03A/C/D
tg: @az017na

Fm跪求a05b挽a04b

1106
求a01

有冇人a&p 本身係A02b/a05想轉a01c架

it for business-Steven chan 教成點？

想問Ethics present 可唔可以用中文？

1106 a36求a18
Nego a03d求a03c

3點ok ?

Hea教

有無engine 科師兄可以比下source

屌我14:45完咗了

求Chinese family A04A
Anp A03A

😭😭😭😭😭😭😭

Pauline

Fm A03B換A04A/B

邊條友仔搶左我Macroecon
連續兩日禁唔切confirm

真係好似冇咩人知

killer? or教得差

遲左1秒

有冇人可以放A01B俾我

Nego a03b換 a04d

killer or教得差？

1021 A01A求A01C

背note 學好D excel access

求2113 Ffinancial management A05B轉A04A或者A04B
都係Raymond教㗎！！
祝過3爆4 直入Ugc

求LCH1025 普通話 A04

LCH1024

求patho101B

求Fm A04A/B

你本身係咩？

00000000000000000000000000000000000000000

A02d換你a02c ok?

Change ?
我係a02c

Ccn2258 fundamental concept of nursing 101B 求102 任何一班

02a 而家4個鐘天地 想縮短少少

有

想要a02 但我a04

有冇人business Econ 放a01 b/c

有無人放business econ

好想讀econ

a03b ok?

Nonono

有冇人housekeeping operation想轉grp㗎

你chin family原本咩班

Meeee

求Fm A04A/B
有冇好心人

唔鐘意kent lam 覺得佢太串 有次問功課都比佢串 不過佢係教得幾好
Square教得好好 聽佢講書會聽得好入神 而且份人都幾nice
呢兩個lecturer對學生功課嘅要求都好高吓 可能其他lecturer覺得有A嘅功課 係佢哋手上只有B

你咩grp

A03B

A01D想換

你想轉去邊？

有冇人marketing in china想調
A02A to A02B 或者 A02B to A02A都得

𣎴了

A01A

2201 Chinese Family and Culture
A04a求轉A01 A02任何一班

求business econ 任何一班

唔啱你添

屌你老母business econ好想俾Ada教啊

A02a想轉a01 c/d

Kent Lam講野好mean, 受唔住批評可以唔洗問佢野🤷🏻‍♀️
但教書係幾好

點比你 唔識

真心求求有冇人放

我都想

A&P A05A求A02C

仲有個巴打想放a02 要我個位 而我就想要你個位

BHMH2316 INTRODUCTION TO WINES好唔好讀㗎?

但係我個friend上個sem讀IA
佢話好鍾意Pauline Ho

學術soc會高d利申上年挽anf ocamp成grp人gpa平均3.6up

Chinese Family A05B 想轉 A01CD/A02AB
NEGO A04C想轉 A04A

tg傾？

why jack chow 不了

有冇人fm A05A!!!我A05B!!!都係Raymond求交換

真，入asso就唔好搞咁多野啦，一心讀好啲書就算。
唔好令自己冒識錯人/仆直既風臉

直接上A班都得 raymond比

Ok!!! thx

我想問下呢個係咪cc send左email話要買？收唔到封email利申要讀academic eng

send咗outlook

有無人知聽日係咪仲有得reg？

No la 😂😂 Saturday wor

右邊個本封email都有？

Telegram係咩吖 我係a01B

EAS Ms Helen Wong
Elementary Statistics Dr Ho Wai Tung
求評

Sorry reg上腦

想問下新system排完preference 之後都冇send email話successful or unsuccessful係點解？🙏🏻🙏🏻

Stat 自修啦
Eas Hazal 份人好好 超肯答問題 比分就一般

wai tung ho係教得hea定點
hazal畀分緊唔緊？

我都係

pfp a03d求轉a03a

呢啲係咪notes來

有架

Ppt個d係 你可以print或者直接notebook睇

有冇罷課嗰啲安排

搵到？

推
Personal growth想轉storytelling 101A/chinese family culture a01/3/5求位
好人一生平安

Chinese family 有冇人想要A05 我想轉去A02 / A01 是但一班

今個sem唔係william教

我阿

點搵你

你留telegram ?

Dwtkml

A03A

A&P a04 求換 a05 or a05

Sor 係A05 or A02

A01C仲有無位

有冇人知grad左仲用唔用到dental?

Hi🙆🏻‍♀️🙆🏻‍♀️🙆🏻‍♀️

唔係killer 但佢上堂點名好緊
你預左一定無得走堂

想問cc罷課 除左話上moodle睇返notes之外 係咪冇其他後果

走堂有乜後果 最後夠70% attendance考試咪得

怕學校秋後算帳

EAS Helen Wong
Elementary statistics Dr. Ho Wai Tung
Intro psy Dr. Kent Lam
Intro soci Dr. Louis Mok
Self understanding Dr. Wong On On
有冇killer?同埋有冇靚grade?
求ching答
祝過3爆4兼入到想入嘅U

tg？

走到唔夠 attendance 咪冇得 exam 之後 F 咋嘛
有咩好秋後算帳

其實asso冇killer
有邊個老師想搞臭自己個名，貪D學生寫臭份問卷咩
好似我EA 個老師咁，個個都話，但我最後都有A
所以如果你見到邊個有D負面評價，唔洗太擔心
assignment midterm exam 全部有曬評分準則
想kill都kill唔到
不過有D真係教得特別好既，就可以留意下，等sem2 睇下有冇機會reg佢。
至於靚grade，你勤力就可以有靚grade，比你reg到心水
但係又走堂又唔聽書，話知你含撚都冇用啦

加油啦～

哎你啱喎w 謝謝you

中文lecture係大房上定細房？

我係細房

Wk 2樓有冇細房？

我聽fd講 Amos 都OK

利申：上個sem跟Jamie

kent lam教得幾好，但係英文要好，起碼唔可以表現出你英文差，唔係有可能爛grade

有lv3應該handle到
Thanks ching
祝過3爆4兼add/drop god降臨

Thx ching

東好野黎 Kent都正 Louis唔差 但肯定偏心女女

同問 但好似冇人答

我

求好心人放 2043 digital 想轉科唔想讀personal growth阿🙏🏻🙏🏻

大把

男仔上Louis堂咪好蝕底

Personal growth想轉storytelling 101A /chinese family culture a01/3/5求位轉

唔係 佢都會照答你野 但對女仔態度好啲 笑多啲

我housekeeping A04b 想要A02D
可唔可以同你轉
祝你過三爆四

Financial management Pauline 點？

正

學店本身都冇人理你

有人試過appeal成功

有無人

放Eas/Ae書 maths書
另外送notes
tg:

appeal咩

SHDH2201 China Family 101B 想轉A01/A02 任何一班
LCH1106 想轉101-120 任何一班

Telegram?

【理大支援】
如需被捕支援，同學可將以下幾項個人資料以telegram傳送到 @hkpusu。

1. 中英文全名
2. 性別
3. 就讀科目及年級
4. 身份證號碼
5. 電話號碼
6. 已被捕/未被捕
7. 正前往之警署（如適用）

如有查詢歡迎whatsapp/致電：
理大學生會會長 廖建鈞 6800 0560
理大學生會 內務副會長 胡國泓 6488 2739
理大學生校董 李傲然 6253 2359
VA辦公室 2766 7025

【PolyU SU Support】
If any PolyU students being arrested or need any legal aid, please contact us as soon as possible.

Telegram @hkpusu
1. Chi + Eng full name
2. Gender
3. Subject and Year
4. HKID Full Number
5. Mobile Number
6. Arrested / Not Arrested
7. Police station heading

Contacts:
SU President Derek Liu 6800 0560
SU Internal Vice President Ken Woo 6488 2739
PolyU Std Rep Owan Li 6253 2359
PolyU SU Office 2766 7025

831出去記得將自己記得比資料信任嘅人，冇上水就當比狗咬，比資料律師跟進
香港人加油，萬事小心

想問下BHMH2002 Intro to Econ Aggie Chei 教成點? Fione Chiu[/brown]又點？ 見到剩係得Aggie嘅班有vacancy

上個sem佢教 上堂成日講廢話搞到overrun 但係教得都幾好 都值得reg

Fione

點解而家仲係睇到尋日個app drop time嘅
今日reg幾點點睇?

Chiu898

今日有冇得reg

我都想知

大家今日有冇得add drop

今日星期六冇架
下星期9月2-5
10am-5pm
慢慢整

姐係唔好？

我想俾Kent Lam教。。。但我reg唔到。。。

BHMH1102 Hotel Operations A01A求換A01B

LCH1106 （普通話）邊個tutor好人

2號罷課慢慢搞

add drop god be with you

點解想畀佢教既

想appeal中西溝

有冇人可以講下financial management andy fung

SHDH1022 personal求A06B轉A01A

今日係咪冇得reg科
如果係嘅就去專心做啲緊要事

我pre reg係Aggie 但好似冇乜機會轉到Fione
Aggie係咪教得麻麻 有冇人比佢教過

Aggie都算係教得好 之前我reg科我個friend都推薦我reg
試下reg fione喇 仲有大把時間

A&P A01C 求A03B/C/D都得

讀 health studies 做監委會好冇

會唔會勁多嘢做

有 明日隔離

Aggie 其實好有心 份人都好nice
同埋econ無手唔手緊
不過讀啲英文真係好難聽 讀jail會變jer

好想app drop啊

N展你問我答
廚房幾大唔答
利伸:已上岸

Aggie其實幾好 有心教 佢英文發音係的確係有少少唔準 不過無傷大雅 你肯問佢肯答 佢本身好似讀econ 所以啲concept你可以盡情問 佢一定答到

想問下
architecture technology in the build environment
富榮教得好唔好
易唔易b+ 或以上

富榮係派GRADE達人

#警畜與牠們的子女
姓名: Leung Siu Yan Karen
身份證號碼:
老豆搵仔編號: #B38
電話: 69261280
住址: 坑口蔚藍灣畔
FB: Karen Leung
IG: leungsiuyan_
學校: 優才書院 -> HKCC -> city
班別:
狗父母: Raymond Leung
威水史: 之前中學嘅時候無人溝仲要比人叫佢暴龍 大學之後拍過幾次拖 之前比前度男朋友不停戴綠帽都仲可以繼續 貪人有錢
跟住之後而家搵咗個更加有錢嘅就即刻飛咗 而家嗰個有錢嘅成個大陸暴發戶樣 日日喺度影自己對長腿 跟住又曬命話佢自己個補習學生溝佢 大佬 唔該你 人地得小學咋

蔚藍灣畔咋仲以為係清水灣半島𠻹

有冇都係讀TI既巴絲

有冇人俾iris chin教過
今個sem會俾佢教global
有冇人講吓佢點thx

有無fm 會罷課

我A01C 轉A01A都轉唔到

我可以呀
我A01C想轉A01A

有
要A01A

Cc有冇人搞罷課啊

罷佢老味啦

聽聞上年玩anf有5分1人入番八大

啲組爸組媽 有能力拎1點幾gpa架 信不信由你

fm聽日想罷課 係咪通常第一堂lecture都係講下teaching plan?係咪唔會教書或者分組??

Fm通常直接教 唔講teaching plan

我A01A 想要A01C

點換

嗱 我自己fm第一個星期就無上過一堂係教書
全部都係講teaching plan同鳩up
sem 1 你會同某部份人係一樣timetable 會一齊上lecture tutorial嘅
我自己week 2先form到group
我明白fm未返過cc會緊張 所以我建議你地2、3號可以跟大隊罷
因為會多啲人響應 你自己返咗都未必有其他人返
打後日子就量力而為 你唔罷都可以用行動支持罷課

同你換？

我唔知 我以為你知

咁yr2 嘅week 1 會唔會教書

講下嚟緊搞啲乜咋嘛
更何況大多數第一個禮拜都唔計attendend

排preference ？

無論係咪fm 第一堂lecture/tutorial都未試過直接教書 多數都係自我介紹/講teaching plan

我嗰陣 Math & Stat 嘅Lilian Wong
Intro to MKT 嘅Serina Chak
都係直接教

所謂教書咪又係講下啲overview

依加個時間表排板 可唔可以用mytag 去gen出黎？

唔好再問罷唔罷
你睇到尋晚禁樣你都唔罷？
你自己良心過唔過得去

罷課唔洗有人搞
而家同聽日去機場阿

我一定會罷
但究竟係點樣罷法
屌su一句都冇撚講過

A05C 想轉A02B

Chin Fam A05C想求A02A
Nego A07D想求A03B呀

可以 早幾次reg我都有排

我都有甘排 但都轉吾到 甘可能聽日要再試下

Japanese106想轉105我要day off呀

真 自己睇返notes都得

SU OCAMP>All
下，罷課，咩嚟，唔好阻住我同fm玩OCAMP

自己去中大啦

有冇人有全部科lecturer+各班時間大表？

呢啲自己嚟啦 跟返外圍就得 洗撚理su咩 又唔係中學生人地上莊for fun㗎咋

求 SHDH2201 Chinese Family and Culture A03B 轉 A04C/A05AB

想要但係我係A05C

Aggie幾好，佢會整個mind up比你溫書，同埋都唔算手緊

Chinese family and culture A05C想要A01C/D A02A/B

A05B same

求FM A01B轉A02A/B, 都係Pauline Ho

SHDH2201 Chinese Family And Culture 求A03A轉A01D

Fm andy fung ??

自行 sit Raymond

個個都sit 驚冇位

係8樓班房😂😂
不如我地錄片 video class

你邊個lecturer?

Raymond lor hahhhhaaaaaaaa

..

fm聽日一定罷 但係咪上堂會點名 唔上堂又有冇後果

Add drop period 唔計 attendance
只要你7成出席率就ok

sorry ching 無知一問咩係add drip period
sem 1好似冇得add drop

咁year 2有add drop 你讀既科有可能有year 2既人 讀

咁姐係我聽日no show直接去中大都冇問題? 唔該晒ching

巴打們我有野想問問
我今個學期讀sem3
我本身今個sem要讀一科GE
但我可唔可以將佢調去下個sem先讀
變相下個學期直接讀三科GE

想問依家點將時間表入落手機

自己入

BHMH2119 HOUSEKEEPING OPERATIONS A01C求轉A03是但一Group

我sem1上第1堂FA tutorial果陣
條友講完啲teaching plan之後剩翻幾個字就開始教第1課
開頭啲野係簡單嘅
但我想講嘅係都會有啲lecturer唔會成個第1堂都唔教少少書
當然第1堂教嘅野睇翻notes都容易明

所以，翻唔翻自己衡量

罷課不罷學

ching係咪有 我啲frd話上年俾人偷左冇得借我

Fm 聽日想走tutorial 去中大係咪唔計attendance 住
搭單問埋tutorial 會教咩 同lecture 一唔一樣？

tutorial小班 做下exercises咁樣
lecture純教書

罷

去添馬

到時見

新個個timetable係咪用唔到 hkcc tag

Fm聽日第一日上堂，想問係咪真係未計attendance?可唔可以直接no show
諗緊罷唔罷，想上返U，驚第一日唔返會miss曬重要嘢

電腦睇 會直接show個ttb出黎
唔洗另外再gen

但我想好似之前咁入落手機

第一日係講下teaching plan 份嘢moodle都有得睇
year2 未完add drop 唔計attendance的

Fm 聽日第一堂係lecture
係咪可以唔番？

以我經驗第一堂無乜重要嘢

絕對無 第一week基本上無特別 你當介紹下個科 自己down teaching plan睇就ok
罷幾多日自己量力而為

FM+1

諗左好耐決定罷！
尋晚單野堅嬲

想問 econ fione教 佢通常第一堂講唔講書 想擺課 但驚miss緊啲concept

你怕miss咪之後sit返堂

撞咗堂

我有

2194 psychology of personality求評價

有冇ching有呢本放?

我有 留tg?

罷課
唔罷

再遲啲先講啊笨柒食完人血饅頭係要做返少少嘢嘅

@himpuxxy

太殘既話就不了

想罷課
第一日唔計attendance

準確黎講係成個add drop period都唔計

求一個LCH1024 putonghua for college student A04既位
好人一世好報 gpa坐4望4.5

走一堂半堂驚咩 當你走2個禮拜都有7成

巴打講得岩
有冇同路人一齊去中大

Thx 巴打

我係咪一定要跟study patterns 去揀科？
佢要我sem3讀6科，然後sem4讀5科
咁我可唔可以sem3 讀5科，最後sem4讀返6科？

Push🙏

poly su有安排巴士去暴大 但唔知cc學生有冇得搭

最後夠credit就得

咁一個sem可唔可以讀3科GE subjects?

你問你personal tutor好啲 費事講錯資訊比你聽

Polyu/CC如何去中大

WK：去柯士甸方向行
去到西九龍巴士總站坐W3/中港會對面坐280X(81都得不過好撚慢）
沙田站/沙田市中心落車
可以轉28K小巴/72巴土
72巴士赤泥坪落就直接到百萬大道

HHB Polyu Main cam / HH hall /Hmt hall
紅磡有85X巴士
富安花園落車轉289K巴士

最後：
港鐵不了

搭鐵嘅唔該練下跨欄

聽日去暴大定中環

大專生去中大

a03c 想要啊01d

諗緊返hkcc罷定直接去集會好

Fm 想a05b轉a04b 都係Raymond
Chinese family 想a04b轉a01d

罷課返cc做乜

和理非中大
勇武添馬

tg: @az017na

Music Mind and Behaviour please

中溝 a03c 想轉b 有冇人換

FM想轉A05B

Personal financial planning A03B換A02C 都係Jandia

你a04b?

no A02D

有無人family culture 係a01c想去a02c 可以交換

Anp A03A求A03c

*A03C求A03A

BHMH2053 A01B想轉A01D

求放music mind and behaviour

我a01c但想要a01a
長期0呀屌

全部都係0

Chin family 求A01 2放位

SHDH3106 INTRODUCTION TO SOCIAL RESEARCH
101B 求 102A-C

SHDH2046 Music A01A求換101D

Econ a01c轉a01b

BHMH 2116 A04A 求 A03C或A03D

BHMH2113 FM 求A02A換A02C

BHMH2111 Cost Accounting而家有A01A同A02D
有冇人可以放其他出嚟

放位啊你班撚樣

Nego A04c Jessie 求A03A

nego A02B 10點 tutorial 換 A02A 9點 tutorial
nego A02B 10點 tutorial 換 A02A 9點 tutorial
nego A02B 10點 tutorial 換 A02A 9點 tutorial
nego A02B 10點 tutorial 換 A02A 9點 tutorial
nego A02B 10點 tutorial 換 A02A 9點 tutorial

1106 中文 A15 求A16！！！都係維玉

2048中史A01C換A01A/B

求換！！

Nego A04A Jessie 求換 A03A-D都得

仆你個街 0000000000

Tg

㩒撚咗成粒鐘 全部0

LCH1106 A04換A01-A03 有意留TG

Tg:ws670ws

retake pass是咪會有email話收到申請
大概幾時會收到？

101B 課金換

Cost Accounting 有無A02B放位？
我A02C 求換

FM A01B 課金 求換 A04A/B

Lch1106 求換a02🙌🏿🙌🏿🙌🏿

Nego a01D換 a03c

add drop period 完咗之後會有successful / unsuccessful email，有位淨先比你

2201 chin family 101D 換A01A/A02A
課金

Music A01C 換 A01A
Music A01A 換 A01C

2103 anp A02A 換 A04C/D

依加無得用TAG 你地點搞個時間表

SHDH1022 Personal Growth A01B換A05B
SHDH1022 Personal Growth A01B換A05B
SHDH1022 Personal Growth A01B換A05B
😭😭🥺🥺🥺祝大家add/drop順利 過3爆4

Cost Accounting 有無A02B放位？
我A02C 求換

FM A01B 求換 A04A/B

BHMH2103 A&P A01A 求 A02B-D

我A01D 轉？

已經轉咗 依家唔需要了 thx ching

有無人negot 想換A04A Jessie ho
我要A03C eunice chan

Nego 點個好

Jessie同eunice

有冇2201 family嘅人啊
A01A/A02A 想要
課金

2049中西溝 A02D 想換A02A比錢都得

music a01a 轉換 stortelling wk 求其一班

SEHH2241 DISCRETE STRUCTURES 有無人有101可以換 A C D都得

pish

eunice

LCH1019 JAPANESE A06換A02

有冇ching A&P想轉group？
我A01A想轉A02B-D
另外Chinese Management WisdomA01D想轉A01B

課金

Fm a05b 轉a04b 都係Raymond
Chinese Family a04b 轉 a01d
課金500

聽講上堂好悶 係咪真？

Personal financial planning 求A01B/C/D

BHMH2105 business econ A02C 換A01A/B

Social policy in hk

102c想轉101a

係有啲悶
不過我覺得佢教書幾好 好易明

推推

都係jandia!!!!!

BHMH1021 Personal financial planning A03B 換 A01A
求A01A

求求你

2103 anp A02A 換 A04C/D
BHMH2105 business econ A02C 換A01A/B

求換🙏🏼

pishhhhhhh

Nego a01a 想轉 a02d
Pg a01a想轉 a05

BEcon A02D >> A01BCD
PFP (,GE) A03B >> A01C

Fm唔洗轉 直接sit堂就ok 佢唔care

課金都得架😭😭😭

Tutorial 想同frd一齊

求FM A01C 轉A03 A/C/D

究竟 storytelling會唔會有位

Nego Eunice/Jessie 比唔比人sit堂

推 可課金

重課

SEHH2042 102C換101D

Music A01A(WK）求換101D（HHB)

jessie試過趕人出去

Nego A04c轉 A04A

可唔可以放music 比我 薄$

Jessie lecture 應該可以sit到
Tutorial就唔得

FM A01B 求換 A04A/B

BHMH2123 Auditing and Taxation 我A01A 換A02A/B/C

有，今朝10點有一個，即刻firm

pish 可課金

1015 healthy living and common problem係咪一定要買ebook？

thanks ching

個time ticket 仲係01-01-2019 我真係燥撚左

今日多唔多人罷課

有冇人知系統幾時會run一次preference matching

洗唔洗搵it 問下

咁做project 嗰啲點？

每日6點 去到5號

gender CASSINI CHU 係咪人生已完

今日cc有幾多人罷課？

求Nego Jessie/FM Raymond/A&P Theresa/BE Ada 可課金！好急好急

fm都無prj

Nego唔揀eunice?

N展FM想問N展有無TG group

求japanese 1A05-A07交換

求Nego A03A-D換A04A
可課金呀

LCH1106 Chinese communication 求放 A20

起身add drop啦仆街去咗暴大嘅人都要繼續add drop啊

我而家有A01D 起身啦

放日文 A12 轉digital storytelling 101A

有冇人會幫你宣傳

手

SHDH2046 Music A01C 換A01A/
SHDH2046 Music A01A 換 A01C

拎咩換

Personal growth 102a 跪求換 digital storytelling 101A

求放music 薄酬

求Nego A03C轉去A01C

求anp A02A...得一個fd preference matching咗...

Tg: Cs_9828

有冇手足想扯支閪紅旗落黎

Nego A01D換a03c

希望2201 family A01A / A02A有人走

LCH1106 a04轉01-03
有意留tg

我a02a想換a04cd

高價

要唔要A01D

Tg講？

Putonghua A05換 Digital Storytelling A01A

SEHH2242 OBJECT ORIENTED PROGRAMMING 102A換101A/101B

business econ A02C 調A01A/B
課500 可議

本身已經係啦 jessie we trust點解eunice？

有冇A03C嘅人想要A04D啊Jessie 喎 唔係唔要吖

Personal financial planning 有冇人放A01B/C/D 啊

唔洗買 不過我建議你drop咗佢 呢科勁撚易爛龜

Personal growth A03B 換digital storytelling a01b🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

1021 A02D求換A01D

有無人讀過 Event Sales and Marketing??
想知伏唔伏

SHDH2017 中化
我係A03B 想轉去A03C 都係Benny教

要唔要A03A呀 我可以課金的

想要CSorry ah

我有Jessie!!!A04A want A03A-D

淨係想要A03CSorry啦老友

Hi 我01d 求換a02d 有無興趣

Chinese family and culture A03B 求轉 A01D
留tg 謝謝

真㗎？好呀

2003 marketing A02C轉A02B
薄酬

好想要A03A-D都得呀

LCH1106 A04求換A03

LCH1024 Putonghua A05換 SHDH2043 Digital Storytelling A01A

2113 A01B 換A03or04
求各位幫幫忙

推 有無人想早啲落堂啊

Fo A02B 跪求A01d/A01a

Family A03D啊 換A02任何一班

中文有邊個lecturer 推薦 跪求

有位凌先生留左張身分證係網吧

Anp A02D 轉 A01A

Push
即時Vacancy
BHMH2111 Cost Accounting A01A : 4
A02D : 1

成班人討論點樣返學
屌你老母
全撚部返去含撚啦

即時Vacancy
BHMH2111 Cost Accounting A01A : 4
A01B : 1

A01D

冇人drop 換都換唔到

LCH1024 Putonghua A05
換 SHDH2043 Digital Storytelling A01B/C

SHDH2195我未見過有位

SHDH2046 Music A01A(WK)求換101D(HHB)

有冇人想要A02C 我想要A01C

你哋去暴大帶唔帶gear

課金換

LCH1106中文 求A03 薄酬

AnP A05A想轉A02A 跪求

Personal Financial Planning 1021
A02D求換A01D

100

放storytelling 交換A02 family

可以呀！preferences?

我放咗preference

定係留tg？

睇唔透 點解上莊班人又唔add/drop 又唔去暴大 仲要開booth拉客平行時空？

放 Family A02啦求你地

話時話編委會班柒頭呢？

邊班？

最後冇帶 班狗入暴大就仆街

你邊班？

A03D 求你

有冇FD A01C 我地幾個換 我都求你問問

手殘drop左FM 求求放A02/ A05

到底有冇人係轉到fm group?

有冇人 family culture 係 A01D !

我 A03B

求轉

Nego a01d轉去A03

有冇人放business econ是但一班就得

我問下

放棄啦 我都等咗幾日WK 宜家reg102A頂住先

我A01A 同你轉？

代po
A&P A05B 轉A02D
OB A01B 轉A01A
Marketing in china A02A 轉 A01B

佢ok
Asm同project有嘢問會詳細答

Nego a01d求轉去a03 薄酬

課金課金

有冇人music A01B 同我換A01C

Personal Growth A01換去A05😭🥺
課金課金

有jessie A04A
有無A03C

想要business econ

今日多唔多人罷課？

我A01C 換？

純粹想知幾點嘅事 十點？

有冇人music A01B 同我換A01C啊啊啊

記得無咁早 中午

BEcon a02D 求 01任何一班
pfp a03b 求 a01c

放日文 A12 轉digital storytelling

求 nego 用A04A 換 A03C 可課金

2002 econ a01c 轉a01b 有冇人

Anp A01C 轉 A04D

PFP 101A想換A01A-D事但一班

薄酬

LCH 1106 A35想調A07
SHDH 2015 A01B想調A03A

放stat mo fm書 有意tg platypusss

終於reg晒5科 無天地堂

Nego A04C想換A04A

仲有冇人anp A02A想轉A04D架
有冇人想Compensation 想A02C轉A02B

放stat itb mo書
有意留tg

有無巴打讓 housekeeping A01A😭😭
我超級天地堂 A01C☹️☹️

Nego A03D 求A03A🙏🏻🙏🏻🙏🏻😭😭

Nego A01D求A03C

Fm A04B求換A04A

有無人讀咗生死觀可以講下課程大綱

2056

希望唔使課金

Anp 要唔要 A01C 我好想要A04D

求 Nego A03B 換 A03C

課金business econ求放

Personal financial planning 101B 求換A01A-D是但一班
Nego A04D求換A03C
A&P A02B求換A05A/B

可唔可以放啊！高價課金

而家係咪out of service?

係咪教書好1999鬆唔鬆手？

0咗噉多日

放maths and Statistics $100
introduction to economics $170
有意

問到？

C唔得😭我要D...

係A*

A03B求換A03C

點解
唔係背曬就得？
剛reg入去 宜家勁驚

dllm, mon咗成日都無 你係咪想被我打

啲野好難背 lecturer又鳩
上個sem同5個fd一齊讀 佢地都係差唔多科科A果種
最尾我地全部b 得一個b+

認真 讀過比意見嘅 不如講詳細少少點解好讀 點解唔好讀啦

thanks

LCH1106 A36轉A18
Nego A03D轉A03C

想問下有冇巴打絲打讀過呢科HEALTHY LIVING AND COMMON HEALTH PROBLEMS
小弟想問下好唔好讀同埋易唔易拎高grade?利申商科撚

我本身揀左sem3讀嘅，聽個名好似只係讀下啲生活野
之後上網見到話呢科會讀啲bio野，又話好難靚grade果啲
我讀商科嘅即刻drop左

一課閒閒地3 40張slides 內容又多point又相似又難背入腦
淨係查生字都有排查
呢科垃圾真係侮終身

Tui

禁print save出黎

Me 去左暴大學暴動技能

Mk仔玩O Camp食女唔洗你教

你入唔入到？

我中學有讀過BIO會唔會有幫助？利申BIO dse得3

好讀同易拎grade
Midterm同exam都唔難
上堂啲字係難啲，但佢係midterm前提水都提得好勁，你溫哂佢講個啲就b+無走雞

一定要reg Alisa Wong

夾定排preference 都唔成功係咩解？ 有冇人知

想問我中學有讀過BIO會唔會有幫助？利申BIO dse得3

我中學都無讀BIO
其實佢BIO嘢唔多，同時佢都唔會點考
佢考嘅嘢都係好common sense
你唔放心嘅話可以睇返上年嘅past paper
BIO嘢真係唔多

我都係咁既情況你話有一個得一個唔得就話咁啱有其他人排姐，出到黎兩個都唔得

係咪我唔識個玩法 做乜鳩

知道gender proj係做咩架？

Music 全部0可以點轉

認真唔明 有冇人解答到

我
但係仲諗緊聽日罷唔罷

上佢堂幾開心
但易B+難A

要唔要A05B都係Raymond㗎

好似gender通病嚟（？ 見到佢好多vacancy好擔心

入吾到

但我都keep住有排

我都有排 但我都入唔到

可能去問cc?😂

有冇咩商科背得比較少可以推介？

有呀

好似都有好多人罷課，今日上左3堂tutorial每堂都係得8個9個人

Intro to Econ
主要記concept然後apply

請問有冇人試過成個sem唔約見personal tutor會有咩後果?

係咪罷課冇咩人add drop所以vacancy長期0
我見上個sem都冇reg得咁辛苦

B+都係

讀過了

Test 有小小好on9既野問囉
佢有篇required reading
佢mc問 邊一樣野篇文冇講過
同埋theory / concept要記邊個提出有幾題 出左幾題
Project :pornography 容易做

我有Cassini 既PowerPoint 加 assignment 指引 可以問我

容易拎A ？

想問下有冇呢科嘅lecture notes可以比我𥄫一𥄫我呢個sem真係唔衰得好驚揀錯科

+1

可唔可以add埋我

想問anp好讀？

我無留低 但我係真心覺得唔好揀呢科
可能係上面佢講個lecturer好啲 我上個sem idy同rebecca伏到仆直 asm gp pj差唔多個個都得b
佢係出得唔難 但exam果時好難十課塞晒入腦
因為佢lecture notes好含糊 歸納得好差

midterm個所謂short q tips都係講完等於無講 tips係話stress model(notes無呢樣野)結果原來係問stage
tips話出alcohol misuse出到黎問alcoholism warning signs

見下好d，因為之後會搵佢寫ref letter

FM，CA

anp a01c求換a02a
nego a01b求換a04b

我個personal tutor九唔搭八... 搵返以前教過嗰啲仲好

Investment 要passed左financial management 先讀到

我覺得OK
我有A

Sorry 我上禮拜先清哂啲notes

你不如留tg，我再睇下有無save低

可唔可以講下啲assignment project要做咩 祝你add drop成功

只求好心人一放
可錫春袋

Sorry 啱啱搵過，真係del哂
只可以講每份note都成40-50頁
佢教嘅嘢係多，同埋有時啲point會重複
所以溫書嘅時候真係會覺得亂
但我係Alisa教，佢會喺某part話好重要，叫我地mark低就記得要mark,份卷會出返差唔多嘅嘢

解答有關商科，揀科，nonju升學等問題 etc
利申讀acct

放A&P A03
求A04

自推

推

放A03 Theresa

想轉返原本果班

留tg?

知道好人一生平安
見好多人話Cassini差又多vacancy所以上嚟問清楚

有冇fm要marketing notes
要既cm

我覺得佢都ok
同埋真係幾好人
唔洗擔心太多

同問定係掛住搞soc啊

掛住去ocamp食女女

推一推
今日見到幾丁友喺度嗌口號 都冇人理 其實真係好心嗡
明白year 1 定 year2都各有各忙
至少去ocamp定上堂嘅 都嗌返下光復香港嗰啲 亦俾啲支持加油打氣 幫幫手 等人地唔好咁灰
嗌下宣傳下都唔會太難姐 咁多位 幫下手啦

上lecture開始前嗌

咩位置

聽日9.3三罷 14.30添馬
希望可以見到大家

Hhb喺正ug
Wk好似喺停車場

Assignment 都係啲中學野
無project 得一group人的exercise

準備起身add/drop啦大家
喺WK/HHB嘅你add/drop 到好攰嘅話咪行去空曠地方嗌下口號囉 唔係dem beat嗰啲啊 係「光復香港 時代革命」「香港人 加油」「五大訴求 缺一不可」啊

個exercise會唔會比啲組員搞死 好難free rider

2049中西溝 A02D想換A
可以課金

Nego a01d想要a03

econ a01c to a01b

FM 有無人可以讓個位

A&P求放A04

FO A02A-轉A03B！有無人調

有冇人可以調位呀
SHDH2046 MUSIC, MIND AND HUMAN BEHAVIOUR
101B調101A

nego A04c轉A04a

BE/A&P有無可以放個位課金呀！

Nego A04D求A03C
Personal financial planning 求A01A/B/C
A&P A02B求A05A/B

課500-1000!!!!

CA A01A 求A03C薄酬

課$100

想personal grown(A03A)轉中西溝（a02b)
有無人轉

Music求 A01C轉A01B
有冇人A01B肯放出黎

求A03B呀

FM 空都無空過1個vacancy係咩挽法

求A&P A04

有冇人要2046 music A01D 要drop

求nego A04C —>A03A

我有A03c
要唔要
想要A04c